陳同佳係世界歷史上的重要性有可能超越一戰斐迪南大公夫婦

塞拉耶佛事件：刺客刺殺奧匈帝國皇儲斐迪南大公,導致了第一次世界大戰的爆發

陳同佳:綠帽mk仔顛到殺人, 林鄭借勢推送中惡法討好中共
香港人道災難> 輸出大量難民
美中關係惡化, 加拿大停引渡協議係斷交的先兆

可能遲吓全世界圍剿中國

三戰原因：帽

乜撚野斷交先兆
係因為國安法有全球犯法 加上佢又可能準備收政治難民
佢唔想煩咪直接停引渡

西方一直有講法下一次世界大戰
可能係宗教戰,中東問題

估唔到係斬紅龍
天上又現出異象來：有一條大紅龍，七頭十角，七頭上戴著七個冠冕，

你覺得唔會咩

美中關係都唔係一開波惡化到呢個程度

柒頭上戴住一頂綠帽？

最後中共決定交出陳同佳換取和平

人類歷史就係比陳同佳搞到柒曬

最後可以變空白的一百年

七頭

唔係唔會 係今次停引渡同係咪斷交無關係

歷史書欠陳同佳一個公道

本來以中國女人狂生仔同食洋腸的效率
好容易人口清洗各國

點知綠帽俠陳同佳一野玩死左習棋王

一戰坦克
二戰空軍
三戰係陰道武器

個運動係歷史嘅必然嚟㗎喎。10政改》14佔中》16mk>19。 。林鄭必然會不聽民意；可能疫情爆發唔封關etc

[⇩ 美國形勢大好⇩]

陳同佳點頂呢個壓力
香港百年基業毁於佢一時憤怒

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

其實係陳同佳老豆中出佢老母果一刻先係最決定性

其實佢係俾人帽責任唔係應該係條女度？

我反而想知帽咗陳同佳條友而家做緊咩
希望有生之年可以見識到呢條友

因為佢落手殺人先有引渡條例出現喎ching

綠帽有標誌性d

五眼聯盟出手收港人原因：中出人地條女

仲要內射中出
希哥食哂咁多囡都無條女前男友有咁大影響

全世界最有錢既難民lol

綠帽俠超有可能成為終結中共的超級英雄

雖然相頭差

第四十一象

讖曰：
天地晦盲，草木蕃殖
陰陽反背，上土下日

頌曰：
帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

推背圖都有講陳同佳頂帽

咁樣又可以講到國共內戰/冷戰 動物大遷徙導致大粒墨老豆遇見佢老母生佐大粒墨出黎

帽兒須戴血無頭
綠帽係宿命,, 有血無頭係指綠帽俠殺人

手弄乾坤何日休, 奉勸唔好打j

九十九年成大錯,稱王只合在秦州
中共百年大計死係豬頭雜手上, 本來中共係秦州(中國)唔擴張係無事

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

唔係薩拉熱窩咩

佢碌鳩先係改寫現代史嘅推手

又係大陸譯音

陳同佳會唔會係有心策劃？
睇佢樣咁善良唔似會殺人
可能計過數會打倒中共先至忍心殺人

碇真嗣 = 陳同佳
明日香 = 潘曉穎

大粒墨：心情唔好 不了

七個頭 七個冠冕...政治局常委

真人版帶土

又點撚樣啊
-.,-

色字頭上一把刀

就算冇陳同佳都一樣會行到呢步

on9 當有趣既 post
同一個笑點用完未

武漢肺炎唔關佢事

幾十年後，每次教到呢段歷史，教書個老師同成班學生應該忍唔住笑綠帽導致國際危機
btw 如果香港歷史仲有機會如實講呢條友的話... 可能到時會變成「中國周邊次等國家不服祖國強大，靠無理籍口群起挑釁我國。但憑藉我國科技之昌盛XXXXXXXX......」

香港人真係世界第一 要推佢上Twitter等歷史證明香港嘅重要性

聖經入面大淫婦

Butterfly effect

之前一段係: 天上現出大異象來；有一個婦人，身披日頭，腳踏月亮，頭戴十二星的冠冕。
即係自由神像...美國？

中国出了一條好狗叫拉西

大國滅亡原因：帽事既~

唉 到時史書唔知會點寫 好想知 但未必有命等到果日....

正式發動現代聖戰

比帽陳同佳帶個個男人

唔知咩感覺

咪燈，咁搞法最後一定冇事

陳同佳都係受害者
幕後黑手係比帽陳同佳的男人
佢而家去左邊？

我以前返嗰個教會解係歐盟 嗰陣歐盟成立無幾耐

條仆街仔自首未

無撚野呀?帶綠帽就要殺人呀?受害者?

其實而加睇返解中國係啱啲.
紅國旗, 龍的傳人, 七個常委

睇埋張圖真係似

後世史學家普遍認為陳同佳案係三戰導火線
但 "誰中出了潘曉穎?" 恐怕將成歷史懸案

個b驗左dna，有冇証實唔屬於陳同佳經手？

放心啦, 歷史實有佢名

後世不知道潘熙是誰
但世人皆知潘曉穎

西部一次意外的開發
引致全球人口大減

有份扑個條仔點都有個名份既

好似無呢方面消息

一樣

古來宅男皆寂寞，唯有屌者留其名

講笑就係 我認為係孟晚舟被加拿大拘捕先係

以後會以陳同佳解釋蝴蝶效應

係斯諾登

陳同佳=帶土
契家佬=卡卡西

點解冇人講係中出佢條女個個神秘人

搵唔到

屌你老母

責任係你老母度

新五毛識別方法

佢未去到導火線, 只係遠因, 近因暫時黎睇應該係武肺
美：死左10萬人, 侵政府硬起來
英：BJ中肺炎後, 日出了
加：杜魯多老婆中肺炎, 即刻做野

三大自由經濟體都同一陣線, 迫埋其他歐豬歸隊

綠帽戰爭

條撚樣肯自首未？

敵基督

7月28日 出兵塞爾維亞

佢契家佬先係真正幕後boss

有冇FF過佳仔係共諜，收order去台灣殺人，再話自己帽咗，畀林鄭推送中，點知香港人反得咁勁。

可能係未來人返黎改寫歷史

咁殺人都有原因既
無限推演

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

派帽果個神秘人先係吧

紅顏禍水咪呢啲 古代資訊唔流通嘅話可能吹到條女咩天香國色

用返大隻佬個logic佢要還幾多世

靠殺人享榮華

人類性慾引發WW3

中出佢條女果個先勁，係佢果粒精子引起，而到依家都唔知佢係邊個

證明賤閪港女垃圾，又要濫交又要同大陸仔拍拖

獨裁同自由民主國家嘅大戰 Ww3

原來係解777

我同意
呢個附合番小學生性格: 鍾意報復，鍾意捗人條橋人有我有

歷史聽起黎好好笑好荒謬 但對時人黎講係悲劇

班喺大陸入面無法無天嘅 平時只可以喺大陸四圍捉人 根本唔會想到美國可以喺加拿大引渡中共嘅人 咁過癮 𠵱家一來報復 二來以為點咗呢棵技能樹就可以周圍全世界捉人 即刻流晒口水 課幾多金都要點滿

共產黨1921年成立 今年第99年

咁一定係因為佢老豆老母扑野導致第三次世界大戰

又打飛機
撚有打仗咩 以為香港乜撚野

臭閪港女派帽派到世界大戰

帽事開始

我覺得又無去到咁誇張 反而似係摩洛哥危機個種 加深2邊陣營嘅不信任

W

記入香港歷史 下一代睇到會好吃驚

有意思

血無頭 因帽而起

原來清識讀心術
仲要係遙距個隻

奇拿

薩拉熱窩事件

唔係塞拉耶佛事件, 唔該盡量用香港譯名

壓力？
一人之力改變世界
歷史上留名
幾多人窮一世奮鬥都做唔到

我覺的佳仔簡直人生贏家
自己大仇得報 嘆緊大屋
仲要改變歴史 名垂千古

陳同佳綠帽就嚟變聖物

m....應該係叫 "薩拉熱窩"??

塞拉耶佛 又係D 19 支那翻譯

唔好侮辱佳仔佢只係一個憤怒的毒撚

有冇諗過係未來人返黎，完成呢段歷史

其實唔係講笑
佢真係原點

前男友
因為條女同大粒墨講係前男友經手同show自拍啪啪片先搞到人地動殺機
自己睇舊聞啦

古有吳三桂因為陳圓圓引清兵入關
今有大粒墨因為戴綠帽引百國屌共

有ff過
但我媽覺得計早太多步
實情港共應該係借兒

一頂綠帽, 令到全世界反共, 反送中

案件重組

勿忘老襟

解鈴還須繫鈴人
可以拯救呢個世界既人只有呢個綠帽俠

去到英國後應該多謝佳仔

中國香港人成日以為自己係世界既中心

係薩拉熱窩事件
唔好再用上面d譯名

我只係想帶出，大家似乎忘記了姦夫的存在

有公平審訊就引導
而家仲有咩？
行普通法之名 用中國獨有法治之實
暫停引導應該唔只一個國家
留名等睇下一個

姐甚名誰？

明明叫開薩拉熱窩

但WHO做戲做到咁肉酸,唔搞你對唔住死去的人

一定唔係
97前齡記世史唔係打薩拉熱窩

導火線 陳同佳 助燃 武漢肺炎

點解仲未有人認係綠帽俠

台灣同香港97前世史都係塞拉耶佛

簽證及入境須知 - 外交部領事事務局全球資訊網-駐館位置及聯絡 ...www.boca.gov.tw › ...
Translate this page
觀光區除首都塞拉耶佛外，大部分是戶外大自然美景。 消費, 物價相對於西歐國家低廉。 醫療及保險制度, 海外就醫費用昂貴，建議在國內投保旅遊醫療保險 ...

歡迎光臨塞拉耶佛大飯店 - › detail
Translate this page
歡迎光臨塞拉耶佛大飯店Death in Sarajevo. 2017波士尼亞與赫塞哥維納角逐奧斯卡最佳外語片代表/ 2016柏林影展評審團大獎、影評人費比西獎. 1914年，奧匈帝國 ...

可惜........
Dominic Raab ; 藍韜文 ; 多米尼克·拉布

我覺得武漢肺炎先係VIP 香港係催化劑